Biohazard 2 Remake (等出3 remake) 集中討論區 18

睇黎大家都鐘意叫BIO,就用番BIO圖

注意: 呢個POST有大量痴線佬,又話要人同喪屍多P交配,又話除LEON條底褲

而家生客同熟客都有得買,不過熟客可以去CAPCOM總部玩同埋會得到REMARK版遊戲

PS4 , XBOX , PC (STEAM)
25/1/2019正式發售
港行係有血腥爆頭標腸版
唔想見到就自己搵日版D版
香港大致得兩種版本
(PS4為例)
普通膠盒版
Collector box (冇四條KEY,歐美版先有)

港行冇鐵盒版
要就搵歐美版

Remake版LEON真人Model

Claire真人Model

Ada Wong真人Model

Q:點分日版同美版?
A:基本上係香港買到港行係雙封面,美版血腥版內容,再唔係可以睇隻BLURAY區碼 (1:歐美, 2:日本, 3:港行)

Q:有冇中文字幕?
A:港行係有繁體中文字幕 同蝗語配音

Q:有冇表裏關之分?
A: 暫時睇上黎係有GE

Q:有咩隱藏野玩?
A:官方公佈左有豆腐模式,第四生還者,GHOST模式,仲有PS1起角版男女主角用
PS1起角版LEON GAMEPLAY

第四生還者HUNK GAMEPLAY (嚴重劇透,心臟有毛病或孕婦請自己決定睇唔睇)

Q: Mr.X點搞呀，煩過我阿媽
A: (根據巴打貓之子提供）
其實你唔跑，唔開槍，Mr. X 喺正常情況唔會跟住你

即係一但你開完槍，再Mr. X 出場嘅音樂，就有咁快跑咁快去d 有Mr. X 頂帽嘅地方，Mr. X 唔會走入走嘅地方，你就可以慢慢觀察返Mr. X 去邊

同理，可以用呢個方法引Mr. X 出你想去嘅地方

另外，暫時有個場景你喺入面，Mr. X 一定會入去搵你： 洗衣房
但如果你入去係慢行，佢會喺門口望兩望就走咗去

成就獎杯列表

浣熊先生全位置

由巴打讚美太陽提供

其他精彩圖片

由巴打讚美太陽提供

POST多次以前WESKER台果張REBECCA既相今集都有

以下資料由天溢巴打提供

攻略網，但建議第一次玩只睇點拎武器，享受解謎過程

SPEED RUN
LEON A

CLAIRE A

刀仔無傷殺G1大法

何謂表裡？

‧一個完整故事係一個表關另一個裡關（如男表女裡/女表男裡），爆表關後可揀2ND RUN打另一角色嘅裡關
‧表裡主要分別於入警署方式唔同、道具位置唔同；裡關較早出現MR.X(舊版稱謎之敵人/暴君，所以裡關較難)、最後要打多隻G5；雖然表裡做嘅嘢大部份相同，但時間上，表關係早裡關少少。

新舊版劇情有何分別？
‧舊版裡關有警員誤殺直升機司機導致墜機一幕，以及救火後投下謎之敵人(即MR.X，又稱暴君)一幕；表關獵食者初登場有CG。
‧舊版BOSS跟表裡，表打G幼、G2、G4，裡打G1、G3、謎之敵人正體、G5；BOSS戰分別於落下水道前、入研究所前、逃出研究所前；舊版僅裡關有謎之敵人。
‧舊版男表是ADA中槍後墜街，裡關是ADA硬食謎之敵人一拳後KISS再扮死。
‧舊版ADA是前往研究所時被G刺傷致行動不便。
‧舊版女表男裡才有SHERRY被整入胚胎劇情。
‧舊版BEN及署長是被第一次BOSS所殺。
‧舊版表關馬文畀完匙卡你後會自閉，落停車場前異變。
‧舊版沒有孤兒院，但前往孤兒院的路是舊版表關入警局前場景改成，舊玩家會感到驚喜。
‧舊版沒有植物人，是一棵移動的植物；舊版有大蜘蛛、獵食者改、大飛蛾。
‧舊版LEON武器是手槍、散彈、麥林、火槍，強化後只佔一位；CLARE為手槍、弩、榴彈(分榴彈、火炎、硫酸)；輕機槍及背包(+2)是共享給二人，即一人拿了，另一人會沒有；火箭炮是打謎之敵人正體時ADA拋下；特定條件爆機可有無限輕機槍、格靈式、火箭炮，三者皆佔兩格。

想知更多，建議網上找gameplay

惡靈古堡2 重製版之武器實用度評價 + 難易度感想(標準難度)

裡關警局「頭目登場條件」＋「殭屍增援條件」實測

各武器傷害值實測

由巴打神戶豆提供

應付黑畫面方法

1. 無法播放cutscene導致黑畫面
(第一條cutscene(卡車司機)於選揀角色後出現)
解決方法: 更新Windows Media Player codec

2. DirectX HDR lights rendering issue
(發生於觀看RPD laptop片段後，畫面只剩下HUD)
解決方法: 轉用DirectX 12 或修改re2_config.ini
將UseVendorExtention改成Disable

UseVendorExtention=Disable

3. 一開game即彈出renderdevicedx11.cpp相關錯誤
原因: DirectX 11無法啟用，有可能是因為系統錯誤使用內置顯示卡
解決方法: 打開N卡或A卡係控制台入面嘅控制選項
限制隻game只可以使用獨立顯示卡運行

其他未知情況，請到STEAM討論區或請CAPCOM官方人員解決

對於普通玩家/首次玩嚟講應該係b難啲
主要係難在一開波差館已經多啲zombie，mr.x又提早出場

其實b所謂行得少最主要都係lab嗰個位唔使來回行多轉
但嗰度其實只係單一直線唔會行錯又冇危險咁濟(兩隻zombie+植物人)

至於差館因為正常打法要拎散彈/硫彈，我又唔覺得真係爭太遠
而且b有啲位要花時間打多幾隻zombie，個時間喺返度

達哥玩hc就大獲啦 少幾個腰包
佢成日袋啲無謂野喺身

S+ B少半個鐘果下煩

達哥技術唔差，但路痴真係好嚴重，但就係咁先好笑
同埋佢唱歌難聽到，連喺廳嘅屋企人都叫我唔好播

lm
玩完兩個s+已經無玩幾日
仲有蒟蒻焦糖杏仁
3個幽靈生還者 (大逃亡以外) + 貓耳未爆

最尾miss火箭炮笑到我

仲未S+ 到揮手區

佢要玩應該玩到
我覺得normal最膠係啲auto save point，搞到啲save機完全多鳩餘

我玩晒兩個a hardcore s+先玩b hardcore s+
兩個都係用咗1:3X，冇特別去諗要點樣plan先快過之前，可能真係打熟晒

我放棄了, 用無限手槍+狂save 打Hardcore 都要2個鐘23分

我狂save 打standard 2:23
無限手槍 + 狂save 打hardcore 2:13
save 3次 打hardcore 2:00
係會有進步gah
隻game根本係考你熟唔熟路線only

今日轉打第4生還者同豆腐，打hc 要太長時間

豆腐仲難過正傳game.
卡關

等我都試下先 練緊刀仔鋸G1 成日比佢捉到

拎貓耳難啲

ps4 60fps捉到係正常
其實都係狂撳，唔使咩技巧
知道差唔多被捉就轉菠蘿/閃光
一般3把刀內可以搞掂(連埋把無限刀)

你帶夠4把刀去，畀佢捉到都唔驚
無限刀，馬文刀，圖書館刀，203刀。

103刀先啱

無玩咁耐玩番好似改咗d野

第一隻喪屍唔會行過龍

表關扯開完個差人逃生果時，最後果兩隻喪屍明明向右行就避得開，而家差唔多肯定比個男既捉

都會，不過好似唔會你一返轉頭就行過龍，要等多陣

你指櫃側位跑過再大L字形走？而家都仲得喎
不過你記得要落到底先L字走，100%走到

點解可以好聽成咁

用埋火箭炮先玩到57分鐘 (裏關)
50幾鐘嗰d點玩架

啱啱數過玩咗20次原來
開始覺得無野好玩

玩weekly challage

DLC 完全過唔到應該係我唔識避屍

dlc基本上係硬碰㗎咋喎
頂盡就開槍打疾就走，冇乜邊個位要齋扭
豆腐mode先要

玩唔掂

豆腐完全卡死...

BTW, 有冇人覺得Claire 好撚勁?
其他主角都叫有軍事/特工/警隊訓練出身。(Chris, Jill, Billy, Leon, Rebecca, Ada...)
Claire 普通一個女大學生對住喪屍同暴君一D都唔驚, 全程狂爆粗講Asshole/fuck you 之外, 仲主動跳落去單挑G3(Leon係被迫打), 又抬埋支重唔知幾多公斤的重機槍狂射G4/G5。
個人覺得佢比Leon更應該俾美國收編做特工。

Youtube有個鬼仔一把無限刀ko

Claire grew up with her older brother Chris after their parents died;[citation needed]with this event, the two developed a very close sibling bond. When Chris joined the US Air Force, she was introduced to his new friend, Barry Burton, and she became a close family friend. From Chris, she learned hand-to-hand combat and how to handle firearms.[citation needed] After high school, Claire attended university, where she developed her interest in motorcycle customisation.[5] At the same time, her brother moved to Raccoon City with Burton to serve in S.T.A.R.S.

1998年Claire 19歲

真心一問,其實ps4有冇得好似以前ps2咁炒save落自己部機玩?

巴打仲比人狙擊緊

頂達哥唔玩埋claire b

急住玩隻狼 claire都唔打。 肯定唔會再打翻

未打過G5唔好講自己玩過bio 2

玩過下豆腐嗰d會發覺hunk原來係最易玩

最近攰到機都冇心情打

Hunk都卡到仆街

next up on this boring wednesday
is a song to get your blood pumping

主動跳落去單挑G3嗰下幾撚型 相反Leon

被人地老母推落去打

可惜Claire 喺CV之後都好似無出場

有，biohazard revolution 2

想睇達哥玩埋claire b
睇佢點玩孤兒院

起碼死十幾次

痴線,打完leon表關之後放低左去左玩機戰
依家番黎玩claire裡關,啲武器咁撚勁既
打g1已經有豆豆炮榴彈砲

機槍無彈閘等於廢，把強化麥林就真係勁

玩leon裡嘅話 打g1已經可以用強化麥林

去 youtube 睇日本仔個無限刀簡易流程麻

求link

LEON G1前拎到麥林強化部件架咩

裡關係，G1前已經有USB拎麥林同地下密室個強化部件

終於的起心肝爆埋claire a s+
玩hc真係幾大壓力
攞咗無限刀先玩會好啲 慳返唔少子彈

佢做咩狂界屍?死左都唔放過

呢個係s+教學唔係tas 教學

確保佢唔會復活 咁樣下次再行同一條路就好安全
唔洗搏避怪減少風險

今個星期個週任幾易清，hardcore殺70隻，好過上個禮拜嗰個唔開箱

好on9
幾時有s+可以買

咁都得

買完應該當game內100%成就？re net都當打咗咁？
但又唔計白金好似怪怪哋

買左無限火箭,可以

我連普通都打唔爆的人

Leon b 仲未s+到

有無一個詳細少少既攻略跟下

但咁買咗返黎, 會冇咗玩呢隻GAME嘅樂趣了

其實都係咁打咋喎，定你唔熟一開波路線唔同

我打殺70隻怪hc週任都係揀leon b，都係啱啱好用咗02:00:00
串啲咁講，我周圍撩交打拖咗咁耐都做到s+嘅時間

坊間既影片教學太考技術,同埋佢地多數都唔執藥
想搵個穩過+保險少少既教學黎跟下

之前LEON A同CLAIRE B就跟YOUTUBE果個短片攻略黎打,雖然佢地玩得唔勁但起碼個難度係我接受既水平
CLAIRE A我就搵到REDDIT既文字攻略黎打,入面有曬每間房既喪屍位置同閃避技巧,好詳細

你過到claire b其實都係差唔多㗎咋喎
同埋老實講除咗打boss隻game都係running man多過打
係一開頭需要打頭+刀清屍，有散彈之後已經係一至兩槍一隻打頭咁清

btw, 我以啲週任咁計，因為佢要求連無限刀仔都唔用得
我本身以為用普通刀仔嚟清就ok
但其實hc刀真係太易爛，少咗一把打g1都會好麻煩
後來發現啲子彈根本多到夠你打到佢瞓地後繼續射嚟清都得

claire B 武器可以揀黎執,即係唔開STAR果間房都得
感覺上LEON好似為咗要執武器要兜多唔少路

leon+claire b我都冇執把嘢，雖然話就話順路，但我覺得真係冇用
睇下遲下有冇週任逼到我用

LEON B果把密林黎喎唔執都得?

得，火槍打法真係無敵
打得好直頭連g3現場嗰個汽油都唔使執

火槍用250燒G2,其餘燒G3?有無理解錯

係
g2燒晒冇剩都冇問題
其餘用落g3，第一輪散彈爆眼，再散彈打心口/刀仔片背都得
之後用晒所有菠蘿+火槍鳩燒
做得好會佢去中間丟嗰舊嘢之前已經打完

係咪主線所有武器都無限彈？

得手槍 刀仔 mp5 at4 格林機槍先無限彈

正，係咪買左可以第一輪用無限彈過HARDCORE?

個package應該包呢啲
玩得咁辛苦你比幾十蚊就有

又唔好諗得咁灰, 至少係親手打返黎, 咁你用黎虐MR.X 都爽啲

反而出奇係model嗰堆出晒畀你，但竟然唔係解晒5隻豆腐有得玩？

比幾十蚊但少好多樂趣，自己打先開心

講句親手打返黎都俾人負皮

你啱

正如有G5個model同第4生存者比你
但裏關都未有得玩住

之前衝s+不斷fail嗰陣有諗過我寧願俾錢買火箭炮
估唔到原來真係有

屌，咪即係S+獎勵

如果係所有武器無限彈我會買，想試下唔同嘅武器SM啲怪，
S+武器已經有就算罷啦

尋晚裝番，玩硬派1粒半鐘爆
拎左s盃，硬派盃，1擊贏g2,不用急救，14000步爆機
獎盃

不過我唔會拎到唔開箱 盃
連第4生存都未過到，差2隻白金

都好明顯啦其實

得 s +野
雖然未打到，不過唔抵買

打剩杏仁豆腐，把刀防得到G，防唔到最尾隻植物，好煩

you need help
i need無格版

rev2先係最似人樣
所有落咗妝嘅醜態現晒形

咁玩嚟有乜意思
同出千無分別

原來係DLC組合包

Tie her up, or she dies.
Claire心諗：綁成咁都仲未夠

比人用無限彈

算啦，都爆咗機，預咗會係咁

DLC仲差7仔戰神未玩，有無邊條教學片推介？想拎無限武

射門囗隻虫蟲

TRAINING MODE先WORK喎

我跟呢條片打，聽佢話盡量用刀仔殺屍，打完G1已經5x分鐘
仲用左好多飛火炎彈同藥草
好驚之後唔夠時間

5x分鐘應該真係幾抆水....

點解會搞咁耐，打完g1正常應該25分鐘左右

跟條片清屍應該要多啲時間

開頭跟佢用無限刀清屍用多左時間，同埋有啲地方唔夠位拎野，搞到要行兩轉

「有啲地方唔夠位拎野，搞到要行兩轉」
呢樣係大忌

未睇到片住
但講緊25分鐘呢個時間都已經係有用刀仔清屍
記得早兩個禮拜打週任hc唔開箱，發現其實唔清都打到，如果唔清係直頭15分鐘左右

細心諗落，我諗除咗樓梯嗰隻會擋路
之後嗰啲應該都可以返嚟拎散彈槍後扭過/一槍一隻，根本唔使事前清

由其去見claire前，可以全身空咁去都ok

搵返上個定再上個post, 日本人嗰段教學個final ver就係

佢打 Claire 冇散彈
同埋呢個無限刀打法就係完全唔想有扭怪成分係入面~

1個鐘頭16分鐘準備打G2
1個鐘頭45分鐘準備打G3

呢兩個save打唔打到S+?(Leon B)

話就話扭啫，其實都唔係扭啦
只係純粹側邊經過，喺正你前面嘅就一槍一隻
(其實claire都只係變做硫彈砲一槍一隻)

如果講緊真係扭嗰啲，其實係要行前引佢咬，你再即刻轉身走，再喺側邊跑過

應該得

15分鐘打G3,tyrant同G5打得切?

同埋G5係咪出咗眼先開始計傷害?

係趕啲，我諗應該得嘅
係，未出眼唔使理
再尾搵刀片都唔算太難，可以拎啲舊save練下先

G3照攻略打應該無咩問題(D道具夠用的話就唔好晒時間執了)
TYRANT好睇你有留幾多粒菠蘿(最少6粒)
菠蘿夠多可以馬上炸到佢開大絕就2~3分鐘打完
唔夠菠蘿要用槍打就難+晒時間好多

tyrant其實唔使留菠蘿，佢lag三下就會開始倒數
用刀片佢lag三次就可以企手位等倒數
由其片佢頭兩次lag好易，一定唔使傷
留一粒閃光/菠蘿for出大絕就ok

G5呢係咪開眼先開始打？

上面咪答咗
開眼佢先扣血
同埋最尾埋身鳩fing幾刀內佢都會死

update完係咪真係有野改左，硬係覺得好多位同攻略唔同

一開始警衛室之後果對男女屍而家根本扭唔到

一直都覺得難扭，但呢兩隻設定少血，射斷腳啦

扭到，貼櫃落底大L字走人

次次都俾女果隻咬

引佢地入press room 先扭啦

靠呢段片，應該拎到貓耳

終於爆曬4個hardcore s+

又俾我見到
仆街...我條丁硬過鈦合金

幾經掙扎後決定重新打過Claire A，而家縮短左時間去到35分鐘打完G1，01:35準備拎象棋(已經拎左強化槍管)，不過浪費左好多藥草

爆咗兩個表s+已經無動力玩

出咗兩個半個月
但感覺已經玩咗好多年咁

裹關D時間緊張好多,因為少半個鐘
我玩leon都係剩返5分鐘到夠鐘

我用無限武器 speedrun玩法 最快都要1:10:xx
點解其他人可以50幾分鐘玩完

玩weekly challenge，其實幾好玩

唔計你係咪真係行同speedrun啲人一樣行法
但人哋好多位開槍一下就走，你拎支火箭炮射都已經硬直好耐

Biohazard remake3

但係啲畫面咁核突嘅

假ga la

想問下我玩claire唔記得攞硫彈炮
因為唔夠位未攞
跟住唔小心過左關攞唔番
洗唔洗重開
手槍夠唔夠玩

遲d有得上返去

聽日試試佢
我fd話我得手槍過唔到停車場

夠la, 唔殺licker 有機

唔知要死幾多次口心

如果係第一次玩就load save 去G1 前

直去Nest 都得

宜家去左警長室
打william用哂我d子彈
d licker都係扭過哂

圖書館搞左d屍未? 個到有3隻，最少要殺其中2隻(食野個隻我當你冇問題)。
同埋東區倉庫都有2隻要殺。

其實一隻都唔使殺
門口唔隻你唔行近唔會醒
食屍嗰隻你唔用條梯佢會永遠食屍
唯一係得返隻女，殺唔殺就你諗你，我覺得冇乜影響

我一隻都未殺嗰度
係咪要番去用切割器
番得去我都攞番我支硫彈炮

停車場啲狗仔用手槍夠殺，利卡就無視，
但返上警署有啲位窄又有幾隻屍，用重型武器開路較好。
以上係講緊HARD S+，NORAML就是旦啦

停車場狗一隻都未殺過，做乜要打，走仲難過打
就算玩weeklyc hallenge要殺70個敵人嗰個位我都冇殺

Claire B Hardcore真係難打到爆晒粗

原來打錯字

係差館一開始難啲啫，之後都一撚樣

weekly challenge 1萬步以內原來唔算太難

claire喺圖書館真係有d難玩
多屍又要理暴君

圖書館男女都一樣喎，
肥仔同開餐嗰件唔接近就唔會郁。

記得喺上面唔好爬梯落嚟，未返差館前都用右手邊樓梯落
咁隻食屍仔永遠都會食緊屍
門口肥佬就一定要經隻門口右手邊出去，一定觸發唔到

去完鐘樓之後，leon返原路走，開完門後即行左手邊爆地板落樓下，咁樣係最快
claire就去東側unlock門走係最快

掃咗下個list 呢幾個最癲
70敵係個咩概念
Killin' In a Hurry
Kill at least 70 enemies
Complete the game within 2:30'00"
Clear the game on Hardcore

Hardly Armed but Dangerous
No shotgun/grenade launcher
No subweapons
Clear the game on Hardcore

Box Detox
Do not use the item box
Clear the game on Hardcore

呢度入面我都清咗兩個，殺70敵同埋唔開道具箱

殺70敵我拎裏關嚟打，因為多啲zombie
就好似一開頭警署外用菠蘿都已經清到最少3-4隻
警署一開波子彈要盡執，射低後繼續射頭射到佢唔郁確保殺到(兩把刀仔留打g1)
拎咗散彈之後其實都係同普通hc打法差唔多，基本上都係一至兩槍一隻
分別只係本身可能你見到佢根本唔使打，但而家一見到就要殺埋
有啲位仲要專登走去殺，好似art room出面有兩隻著火嘅zombie
原本係唔使理，但打呢個我係專登上去殺埋

同埋可以講嘅係，我係完全冇殺g-adult
啲狗就要殺個籠入面嗰幾隻，呢度已經偷雞幾隻
之後基本上只殺單丁一隻出現嗰啲，成堆一齊嗰啲一隻都唔使打，無謂搏血
好係好在re net你打緊係可以睇到即時數據，知道自己殺咗幾多隻，幾好玩到最後打咗2粒鐘，殺咗大概七十幾隻就收工

不過睇返數據見到有啲癲佬殺咗成百幾隻，仲要個時間係一個鐘多啲，唔知點做到

至於唔開道具箱呢個諗返都戇鳩
我打到最尾先醒起要預留返兩格位嚟拎開lift嗰嚿嘢
唔係就逼住要開道具箱

心諗仆街啦，仲要cum咗個save，得返出發打g3之前嗰個save
之後諗住搏下ada跌落街之後可以去員工餐廳嗰邊拎道具袋加多兩格
但原來會lock咗門唔畀入，搞到又要重新再加打過

重打之後，葵扇key一定要清埋
觸發mr.x第一次出現之後由art room嗰邊走，落埋去開門，再即刻返上返嚟，做得快可以見唔到mr.x
再開埋千斤頂隻門就清到條key，之後道具位就鬆動好多
到最後就拎埋員工餐廳個袋加多2格，輕鬆爆機，t把手我都冇清

最後打tyrant身上就係得呢啲嘢，打之前有save完全唔撚驚

你點樣cut暴君啲大招？三下喎

衝S+ 45分鐘先打完G1係咪太慢

企佢"左後"手位，會打極都打你唔到(睇speedrun片就明)
做得好會一下都唔傷

上面我個打法係一開波刀仔片疾兩次，第三下用菠蘿打疾
之後就開始企手位等收工
但第一鑊佢最尾出一擊必殺大絕死撚咗

之後我就轉咗連急救噴霧都唔要
留多一粒閃光cut佢大絕
但點知今次最尾佢又唔出大絕

b應該抆水啲

請問個code有咩用
係唔係特別槍

今日終於學識無硬直換刀

呢個我有興趣試
嗰陣用assisted破唔開箱個in game record
都玩到少少驚險
嗰陣為咗清t把手
行晒d好日係下水道都唔會行既路
(爛咗嗰個閘另一邊)

一個鐘百幾隻
我用火箭炮都未必得

我用火箭炮+執少量草 standard
claire a b分別係59同54分鐘
已經跑馬拉松咁玩同盡量射火箭炮唔企太埋 (費時進一步拖長硬直)
自問個人極限無得再推進

聽日又出新

Claire A 衝S+ 1:56去到實驗室，打到g3前已經2:21，我係咪應該重打

上個save喺邊先？

實驗室應該可以打快啲，你有無拎尋寶道具？唔拎又快十幾分鐘。

G3+G4 D speedrunner用8分鐘左右打完
睇你有無信心練到佢哋個程度
(其實唔算好難因為正常來講你可以用嘅道具會多過speedrunner)

出發拎象棋前save第二次

趕時間已經冇返轉頭拎背包
諗返應該係交誼廳清屍清得太慢，又想慳硫酸彈所以扭兩隻licker
除此之外仲有冇辦法可以快啲？

冇乜信心
硫酸有30粒，不過藥得一份
打唔打得羸都成問題

30粒一定夠
打個g3個陣有好似有支急救執

BOSS戰剩係用即場執到嘅道具都夠，
不過要趕時間就梗係自帶重火力，
硫酸停佢+爆大眼，刀或機槍或菠蘿打胸眼，好快搞掂。

04/15/2019 15:00 (JST) ~ 04/29/2019 15:00 (JST)

NOT CLEARED
SHARE
Mission / Result /
Take damage 5 times or less
Counterattack 3 times or less
Clear the game on Standard or Hardcore

唔算難

04/15/2019 15:00 (JST) ~ 04/22/2019 15:00 (JST)

NOT CLEARED
SHARE
Mission / Result /
Complete the game with an accuracy of 100%
Cannot use Tofu/Konjac/Uiro-Mochi

唔可以用火槍佬同菠蘿佬
即係最易玩應該係焦糖，但諗起清狗嗰個位唔用得機槍真係，試下用閃光走人睇下掂唔掂
同埋火箭炮射地係咪都唔計中

既然有30飛，你可以考慮殺埋利卡，兩飛硫酸一隻，不過其實都係快得少少。
可能你前期真係打得太慢，我係拎埋203包、寶藏、打G3用錯方法，最後有5秒剩。
穩陣起見，自己DRAFT個NOTE，計好晒道具佔幾多位，放棄一啲道具，咁就唔使成日返去執箱，要諗嘢時記住PAUSE。

剩用電槍HIT AND RUN，火箭炮剩係用喺最後幾個位應該OK。
過到一開頭啲狗仔，之後應該好易過。

正常都係咁打，最難都係狗嗰個位，如齋走唔打傷幾多下係幾講運

真係扭唔晒咪卡門打，我用火佬時都係分兩批用火炎彈清，正面對抗上彈太慢。

火佬好似有藥食，硬過問題不大
焦糖最大問題係0藥

係喎
我有時執野都會執好耐，完全唔記得左執箱都計緊時

多謝巴打提醒

粒半鐘先啱啱到象棋房，睇嚟都係重打Claire A S+算

真係好慢，SPEED RUN班痴線佬講緊10幾分鐘已經打完G1
B線我諗要求自己20分鐘鬆啲好。

心血來潮，整咗份NOTE準備衝裡關S+，等儲好精神先打。

正常清完屍咁打大概20～25分鐘完場
有次打weekly challenge因為冇得用無限刀咁清，我記得係10～15分鐘已經打完

Claire支Quickdraw Army真係唔識用
明明Leon A S+ 都係2:15搞得掂

B係難在分兩款手槍，如果打NORMAL，剩係用新槍都夠，唔需要合普通子彈。
HARD啲喪屍硬啲，未必夠子彈用，如果要堅持用一把手槍又想安全，就要用刀封鎖其行動力。
但由於新槍爆頭率高，係咪真係唔夠彈仍有待驗證，不過我覺得初期唔需要死慳重型武器，有需要時一個手榴彈爆埋去算。

第一次入黎呢個Post

見到Ada真人Model我忍唔住大笑左 嘈醒左啲屋企人

weekly challenge用焦糖兩take過咗，比想像中易
睇返啲人大部分用hunk嚟過先記得可以用hunk

樓主仲被人狙擊緊

有無人玩mod
白金完ps4 想話用ada玩 點知好多bug
有d門一入就彈game 上網睇又唔見人地有

我都係 轉人物模組好多情況下都會hand左 例如入劇情

原來用cheat engine 就搞掂 除左播片個彈人物樣會崩之外 都無彈game

出咗咁耐都仲有修正，唔知改咗啲乜

有冇人發覺而家個re net係咪有啲問題
明明記得初初隨打隨refresh個網佢啲數據都會有更新，但而家係隔好耐先更新一次(唔知條件係乜)
仲要autosave point都唔同你upload一次啲data，搞到超難睇自己達唔達標
反而你load save又可以睇得到對上一次死前嘅數據，而唔係load save後嘅數據，搞到成日俾佢fake咗

同埋今個星期accuracy of 95%個任
我懷疑射鱷魚個汽樽嗰個位佢係當你射失
唔怪得現場有粒菠蘿

btw, 唔知火槍佢又點計

已經幾個星期無開黎玩，人老左真係唔同

細個可以玩隻bio 2玩足三五七年唔厭
大個咗隻remake其實刺激好玩咗
反而玩兩個幾三個月就開始悶

10分鐘係咪無可以打晒G345

唔算易但唔係冇可能

g3 真係要速殺2分鐘內 , 之後行中間段路3~4分鐘

g4 速殺1 分鍾左右 , g5 都係1 分鐘左右

原來RE6個舊engine都出到呢種人樣

其實依隻BIOHAZARD 2 REMAKE係咪唔會再有新DLC,即係唔會有咩黃金版、完全版咁樣?

睇落要整cctv mode/first person mode都唔難
不過又咁樣玩多次都幾悶

應該係劇情啲字幕修正左，尋晚衝Leon A S+發現到

舊版有個攞計時炸彈嘅模式
起點係由實驗室去返警署搵四個計時炸彈

其實應該加返落去

有啲咁嘅嘢？完全唔記得

extreme battle
有leon claire ada chris玩

記得 chris 一出 B4 研究室
喺通道無啦啦出現 G4
嚇到個心都離一離

裝左Leon全祼Mod 唔知點解變左冇頭髮

好似係睇返你揀咩難度出咩怪，同埋高難度烏鴉啄你一下都變紅。
CRHIS用強化散彈個身唔會彈後

無記錯嘅話難度係跟角色
Lv1=Leon / Claire
Lv2=Ada
Lv3=Chris

今次將MR.X變成CHRIS

同一個level四個角色都係嗰個難度
lv 1
好多地方都無乜敵人
6個色帶
警署炸彈位置固定

lv 2
正常難度 好似玩舊版normal咁
開始有G幼出沒 (好似)
唔記得2定3個色帶

lv 3
某幾個地方 (5個可能出現地方) 會有G4
獵食者抓一下滿血變紅 喪屍咬兩啖
mr x出沒地點頗多
1個色帶
警署炸彈位置次次load出黎都唔同

利申: 玩親都係lv 2 未爆過lv 3

終於見到有人連第一隻屍都過唔到

想請教下藤蔓喪屍點樣打爆佢啲泡泡拎成就？
我試過幾次用支無限手槍喵準泡泡黎打，打四槍打到佢訓低，泡泡生返出黎再喵泡泡打爆佢，都係解唔到

要唔MISS子彈嘅情況下射低佢一次，用過刀反擊都得。

都係搵手槍射，但之間唔可以射失，小心啲慢慢嚟

我記得呢個成就我用auto aim解既
仲要係用dlc被遺忘士兵

即係要每一槍都爆橙汁先得？
有時佢郁得太快，打歪左少少就噴綠血

今晚再努力，唔該巴打

我都係auto aim，不過故事mode
DLC趕時間，射停佢好走，仲慢慢射晒咁多粒咩

點解會差四秒

仲有冇巴打係玩緊努力緊

巴打頭10

你睇下頭五個時間幾恐怖

唔關事既 , 啲人唔upload 自己record 啫

唔俾用save load , 可能啲人懶得試咁多轉去刷時間

同埋隻game 除左ta 都仲有其他野玩下既

無玩好多個禮拜

得閒玩番

可能會有新啟發

開咗白金獎杯🏆同dlc獎杯🏆之後，好似已經冇咗目標去打咯，係有時屎忽痕用無限彈玩故事mode虐殺吓啲喪屍過吓手癮。
P.s. dlc個警長要60發子彈以內打100隻喪屍，我估我一定開唔到......

人人唔同既 , 我就花晒D 時間玩TA , 係到練每個位點避同快D

但一樣都有唔同樂趣

我跟呢條片拎

今日的起心肝，挑戰LEON裡關S+，
已經唔拎203包同寶藏，最後竟然超時2分幾鐘，
諗住由頭再嚟過，一開波唔慳散彈狂爆喪屍頭，點知成日拎漏嘢，谷鬼氣唔玩住

其實裏關用嘅時間仲短過表關喎，你邊度嘥咗時間

btw, 我今個星期打weekly challenge hc唔開箱都係用咗1:40左右
先發現自己係第一次打leon a唔開箱
唔記得要上返去差館先用得晒個t形把手(裏關唔使)，第一仲以為中咗big屎

其實打唔開箱真係唔應該揀表關
第一，表關t形把手要上差館先清到
第二，裏關拎完粒電之後即返轉頭就可以拎到腰包加多兩格，之後仲可以清走粒電
表關要行得遠啲，要打多條臭西行返轉頭，嗰段路本身唔使打佢就可以落返樓

最尾save point道具(未拎藥草+開lift嗰嚿嘢)：

葵扇key去到出咗差館先醒起唔記得清
搞到迫住要唔拎散彈零件同埋要清個t形把手，但就咁睇結果其實要埋是但一樣，甚至兩樣都ok
不過藥真係留多一個會好啲，我剩係拎一個綠紅藥草去打都幾難打下，只可以錯一下

我諗主要係同太多時間嚟手槍打喪屍補刀殺，睇返後期儲落成堆散彈，根本一拎到就一隻一槍都ok｡
今朝玩到拎千斤墮，明明封咗窗，一出門畀隻喪屍後抱，再畀mr x補拳死

個到我用閃光彈保平安算

尋日dl咗RE1 remake同RE0 (on ps4)
(阿蕉同rebecca嗰幾件衫真係J到我出血 )
btw 96年隻RE1都玩到好熟但都卡緊

係呀，呢樣嘢我喺呢度都強調過
其實一執到散彈槍就可以唔用手槍，去到最尾都一定夠子彈
手槍+補刀真係得一開波西側save room外面走廊嗰兩隻+樓上隻男喪屍(女警我都唔理)

千斤你有冇一入L字形走廊再出返去，可以reload到冇licker
我出去都好少遇到有zombie(一般封最近隻窗都夠)
係行到近門一定會見到mr.x咁解，記帶定閃光/菠蘿走人，一係就帶夠藥硬食

更正返，係最多錯兩下先啱，紅血爆機

舊版自動瞄，多彈多藥，點會卡？

終於明點解畀喪屍擒，原來由第二個窗走過嚟。
最後用咗1H47M過關，呢個應該係我嘅極限時間，比盡快多一兩分鐘。

巴打有冇打bh0，開門load好鬼耐！

因為一代重制啲喪屍會暴走，勁難玩

原來你講緊卡1重製，
你盡量爆頭或者喺常經路度燒屍，唔需要面對太多復活喪屍。
已拎晒全結局+隱藏武器。

舊版1我都爆咗好多次
今日認識暴走屍後暫時覺得重製難玩d
搞到我只燒擋住必經路既屍 + 有d盡避
手槍用黎打低d去完一次唔會再去嗰d地方既屍
我覺得02年黎講隻game真係超班
卡緊係去宿舍途中 搵唔到四角把手 (堤壩閘水嗰到)

有 暫時loading速度可接受
係煩惱緊換rebecca sportswear定cowgirl套衫好d啫

睇返啲武器威力有啲意外，原來散彈基本傷害仲高過麥林但打襯BOSS/LICKER都會打折。另外佢話CLAIRE枝連射手槍特別高攻，但又真係唔覺。

Bio 1 remake 難度越高燈油就越少
其實喪屍係盡量唔好打方為上策

表裡hard s+晒，可以收埋隻game了，mq11打g3勁快，連硫酸彈都慳返

而家睇返，有啲武器心得真係好鳩流，
叫人散彈唔好打喪屍，火槍唔好打BOSS。
啲打BOSS片大部份都用緊低效打法

倒轉晒

應該會暫時封game 等re3

除左leon a 鳩玩之外

claire ab 都可以快多一兩分鐘 , 但已經唔想再晒多一兩個星期去刷

而家玩返5、6、7，玩一陣已經唔太想玩，真係爆一次就算，
始終地圖設計上2代真係完勝其他，
我諗再出繼續依時間出落去嘅機會好微，都係3、CV、OUTBREAK重製機會大。

想問下裝speedrun個舊野係full screen打機程況下點先唔會誤按到 成日Hi到下搞到無左好多時間甚至死死

你講計時定鎖fps 個舊？

計時 THX